麻煩連仔幫手del post

22:26女手足元朗被捕嗌名鄭嘉麗

我係佢朋友
個post入面有女手足全相同全名
希望可以幫手delete 女手足本人無比人拉同希望del postthanks 連仔